53宗！本港今日新增三宗新型肺炎個案 累計53宗

本港再新增兩宗新型冠狀病毒確診個案，連同今日早前公布的另一名確診患者，至今本港累計53宗確診。

晚上確診的另外兩宗確診個案，涉及一名67歲女子及一名37歲男子，兩人為母子關係。他們於上月26日晚上與早前確診的3名患者，即第46、48及49宗個案患者，於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。

確診的67歲女患者，是46宗個案、75歲男患者的小姨，過往健康良好，潛伏期沒有外遊，平日居於鰂魚涌康景花園，周末則居於兒子位於灣仔柯布連道香海大廈寓所。

她於上月31日出現咳嗽，本月1日開始發燒及發冷，分別於上月31日、本月3日及7日向私家醫生求診，昨日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。她的呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒呈陽性反應，目前情況穩定。她的密切接觸者均沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

37歲男患者過往健康亦良好，居於香海大廈，潛伏期同樣沒有外遊。他於本月8日出現發燒，翌日向私家醫生求診，昨日到律敦治醫院求醫並入院接受治療。他的呼吸道樣本證實對新型冠狀病毒同樣呈陽性反應，目前情況穩定。

攬炒加油

又係一齊食野出事

未追得上新加坡

海鮮家族

知足常樂

go

入直路就會透出

二月尾可以儲夠100單??

太慢

又係港島

仲有得追架

同坡仔差五分

牛屎十二人己ready

北角明星海鮮酒家

其實係咪有人感染左，但係有少少燒，幾日後就冇事，好番架?
兩個都情況穩定